電腦 speaker 筆直 $1k

搵緊電腦 speaker
睇過 Bose Companion 2 III
Creative T30 Wireless 同
Fostex PM0.3
巴打們俾啲意見
多數打機同聽歌
唔需要多 bass 所以 2.0 都 ok

唔要多bass就唔使諗bose
但係pm0.3真係好淡口
creative無聽過

啱啱係 price 見到 T40II 都係 $780

呢個唔錯，但係要換線先好聲，我用咗$1300去換線，個喇叭都買咗五六年（大約），買咗幾個月就換咗Alo audio 7n occ 24awg

Pm0.3

巴打用緊? 有咩評價

有無人呀，一陣去買啦

留名睇報告

巴打買邊款
之前見到edfier r1280唔知o唔ok 599好似

a2+

邊度 a2+ 賣 1k

淘寶1499人仔